朱植雄一事既破綻

又親人，又阿哥既朋友，又中學同學，死左人關心外界對所謂既真相，多過關心自己熟悉既人，帶出黎既重點千篇一律係自殺唔好懷疑，毫無情感，就算係佢老母都唔會急於澄清佢係咪自殺啦，幾時輪到班二打六出黎咁緊張解釋?

死左人唔係為死者難過傷心，反而係對外界既睇法而擔心

最唔明咁緊張做乜 網上d人懷疑下對佢地家人根本冇影響

1

班狗做多錯多